求金莎味雪糕店

有無人知邊度有？荃灣間ice cream brothers 執左唔知邊度仲有

尖咀新太陽廣場個間

我上openrice 見唔到有金莎味? 佢係咪無facebook 或者網站搵menu 架?

平時經過都見到有

好.. 我呢幾日去睇睇.. 麻煩晒

岩岩經過睇左 有呀 放心去食

俾你搞到我都想食